高登公海爆美心月餅點仆街法

該post樓主冇isp email, 已報蘋果記者

係大家冇辦法唔出聲

當佢同全世界講晏晝係停產銷毀啲餅，但實際今日全日返工，仲做咗好多款餅
美心草菅人到一個點

美心facebook好多人屌話要退錢
大家買左既唔好嘈埋一份製造恐慌

本身買得美心都知咩人啦

鬼唔望冇得退錢 食肺炎月餅啦

美心咁藍，咪由得啲藍絲買囉，死咁啲廢柴都好，唔明點解要爆出嚟？

Btw 拉

人哋係員工嚟

拉你老母咩
人哋員工嚟架

去藍絲group叫大家撐美心
大量掃券

員工明知都仲買美心，抵啦

原來唔只美心前線黃，連做月餅嘅都係黃

推，美心食屎啦

買得美心咪有佢食下肺炎月餅囉

都話員工嚟

都幾撚仆街 個病毒咁高傳染性
重要成間廠共用廁所 員工飯堂 升降機同廠車隨時已經大爆發
美心重逼員工返工唔比請假
請假既扣過千元勤工同返足指定日數先有過萬既約滿獎金

咁大件事居然係由公海>高登>連登

結論：連登已死

呢個回力鏢

美心已經放棄左年輕人
希望美心員工唔好放棄美心月餅

藍屍食美心武肺月餅

大家應該注意下

美心話下午消毒完
明日開始
會唔會為公眾利益，社會責任
全廠，所有生產部門停工
要所有員工自我隔離14日
以防有潛伏者再傳染其他人

如果美心聽日趕住開工賺錢
真係好無良，唔負責任

Push

美心月餅=生化武器

係

唔知黃唔黃, 有肺炎仲整月餅點食, 總之咪買美心啲月餅

退錢

傻西瓜 其他好多酒店/街外店都係搵美心做心餅
咁鐘意食美心 抵死

放無薪假隔離，我認為合理無問題
為社會安全，勞資2方面都要合作下

但係美心未確定安全
無潛伏者存在就趕開工
對社會同市民好大影響

美心刻薄早有黑心之稱
2019之前已經係

美心藍到黑 你仲買嚟食就抵你死啦on9

美心月餅個蛋黃好黃

呢個就係問題

警告你班人唔好惟恐天下不亂
走埋上facebook一齊起哄叫退錢製造恐慌

快啲同藍絲親戚講
唔想中肺炎就唔好買美心啦

佢好似依架扣哂班友勤工同返足指定日數既約滿獎金
果到加埋起碼萬幾兩萬銀 即係焗班人照返

緊係留言某某分店成功退錢啦

依家係講刻簿員工
唔係叫顧客退錢製造恐慌

藍絲：驚乜春，攞個月餅蒸下咪得，你班黃絲大驚小怪

買左月餅券可以退錢嗎？

屌人地講緊下面果班話要退錢既蛋散啊

緊係攪到連藍絲都驚到叫退錢啦 屌你唔識玩

唔知

睇到原來朗廷富豪帝京都係搵美心整既

Sor

好名

仆街美心

人哋高登公海會員嚟
冇isp email

好方法

支持

美心年年都幫好多出名鋪代工
你以為唔係美心
其實都係美心

我仲見到

富豪
朗廷
帝京

唔怪之得做唔停

張紙第2點係邊間？睇唔清楚

香格里拉夏宮

扮港豬：好驚月餅有肺炎

人地send黎
咁多酒店月餅都係美心廠代工

推到爆

個工場有冇整其他面包蛋糕架。

你地應該重點注意
美心會唔會停工封全廠
間廠所有部門停工
等d員工無事無爆先開返工

唔係唔單單月餅
重有其他產品都會有機會再出問題
一陣同廠日菜有人傳染

點知交俾魚尚，711，一風堂批貨
會唔會有武肺菌
果d貨做完就當日出貨賣
唔會經高溫同零下50度
真係有機會中招架

你地話，711，魚尚個出貨
店舖範圍咁大，貨源生產一有菌
真正全港大爆料

去藍屍group 支持美心

好似冇

餅店d包裝曲奇好似都係月餅廠整

AS EXPECTED

退錢? 班藍絲想反中亂港?

月餅還月餅廠,西餅還西餅廠

利申幾年前做過PT

快啲仆街啦美心

食環最好派人check 下合唔合食安標準

成個餅店既都應該係同一個工場

不過果個工場會處理埋啲原材料

特別係肉啊 去邊就唔知了

去美心Facebook 潑下火先

好彩今年冇幫襯酒店月餅

美心大牌子，送禮夠體面
訂咗點可以退，咁好食，一定要年年食，唔可以斷
唔食美心閪餅就係反中亂港

你唔爆 藍絲依然買
美心照賺錢
但 爆出嚟 貪生怕死嘅藍絲就唔會買
咁美心就連藍絲錢都冇得賺

路過講下
現時間廠主要分3個生產
生產日菜，月餅，同旦卷曲奇

月餅係人都知啦
旦卷曲奇都好多人知
日菜就無咁多人知啦
有魚尚，711，開3文魚，一封堂
有朋友幫佢地送貨
朝朝7點去收貨送貨
魚尚d壽司，飯糰，卷物，魚生
一封堂d麵，肉，旦，湯
711 飯糰，卷，3文治飯糰，小食

都係果度生產架
咪食左唔知

push

推

竟然

錢››平民賤命

月餅成年最撚賺錢 今次你仲唔仆街

去美心Facebook問吓先

之後之後啲藍絲就以為黃絲特登搞事
支持美心全部食晒肺炎月餅死Q晒

冇買都去留個言先

美心膠層負皮？

屌 有邊間係用美心代工 最怕食左都唔知

今次真係gogogo

梗係同做哋講叫佢咪信毒果 D 報導
繼續買繼續食啦 on9

美心所有三文魚
都係果間廠度劏，開魚，斬件，
開好晒，變左一片片魚生
俾出面鋪頭同交貨俾酒店

而果到日菜分3更開工
早更開魚班員工，
早更到夜更生產員工
同月餅員工共用厠所，飯堂，電梯通道
你話會唔會有機會傳染呢
真係要等14日先知啦

美心啲包裝員係外判嚟，間外判公司叫美運，內部真係仆街到喊

btw,四百幾蚊都衝去返，班員工又係抵死

退貨？她不愛國了

哇屌

識人講話starfuck 啲cake都係個到做 個日收貨賣唔曬會keep幾日 fifo 諗吓都興奮了 藍絲 仲要記得之前蘋果之講話佢哋夜晚將啲賣剩蔗 幾十蚊3樣賣走

Pin please

正
終於係報蘋果唔係報連登

推光復香港 時代革命

推多吓

Lift大鵬人塞係同一部返工，食飯，放工

理應成幢大廈都有事
成幢大廈有事，即美心西餅/蛋糕都有事？

推下先

用個肺做人 用個肺做餅～

啲美心藍屍撚好惡啊
明明藍屍中得最多武肺

元朗黑夜 百鬼夜行

求大家入嚟支持下廣東歌

美心武肺月餅

隔著mon都feel佢哋好嬲好嬲
乜春都做唔到 淨係可以鳩嗡

其實放棄年輕人呢句唔關美心事，伍淑清只係間接持有美心0.17%股份。

有啲人唔買唔得
例如餅卡到期

美心變左毒餅
唔好買黎食
要問下最近果班中毒係咪食過美心或集團旗下食物

黑心肺餅 推你老母

搵人扮藍屍笑鳩佢哋要退錢啦

美心月餅今年新口味—武漢肺炎味
上年見好多大劣人買

購買美心月餅可免費享受 5星級酒店14天的免費隔離
包3餐

嘩屌 唔撚食月食餅喇

冇買都去留個言話要退錢！

唔支持美心仲點稱得上自己係藍屍
藍屍group 邊個唔支持美心都係黃屍間諜！！

仲有人買美心？

有無知情人士知道成棟美心除咗做月餅仲有咩？

迪士尼嘅包餅 +餐廳原料由美心提供

一齊入去留言囉

一風堂，魚尚...

同一集團梗係全部野係黑心廠房做啦

改名黑心啦

幾時都話打美心既工係好撚低賤既

美心想放棄全香港人

識買一定買四喜

食美心月餅 一齊icu團聚

仲食美心就抵死

呢啲情況就千萬唔好用微信要將消息散上大陸啦

唔好退啦
愛國要感受吓支那科研成就
唔中過肺炎點叫中蟈人？

黃？ 個咸蛋黃夠黃呀？

放上微博有意思啲...大陸而家已經做緊月餅

所以黃色經濟圈
根本要避開大財團
大財團一直壟斷同壓榨

好彩美心唔係黃
否則就係黃絲港豬矛盾大對決

畀人攞嚟送 唔係自己食
呢吓絕

鹹蛋好似暫時一定要支那
無外國/本地貨代替到

仲話抵制支那貨同製品

梗係話唔驚啦
等藍屍群組爆多啲

黃店啲月餅
會唔會駁腳 駁上駁
其實都係美心

推

八仙、大同 都係好嘢嚟
奇趣未食過

無公開撐警
都認為可以幫襯

推

美心真係好愛香港人
香港品牌 真係有心

美心趕住開工可能未做夠數 香港人唔食都要俾貨我地中國市場
希望同中國一齊分享

魚尚、711、一風堂
都要留埋言洗版先得

噏
根本佢哋自己就最政治化
為咗維穩
連藍店有肺炎都要隱瞞

果班柒頭冇數圍啋你on9

流心奶皇 可能係流啲濃痰出嚟

上面講咗: 7-11飯團、
一風堂、魚尚啲魚生 等等

c乜撚嘢od 19,武漢肺炎就武漢肺炎，抵佢俾人壓榨，狗奴才連武肺都唔敢講

美心

藍屍自已仔女都可以報狗拉佢啦,員工之嘛, 駛撚關心咩
其實報出黎做乜, 等D藍屍食下肺炎月餅咪幾好

中間個餡放粒藥就無事啦~~~
仲可以當新口味啊~~~

好彩我老母做兼職 而家已經冇返

其實咁講法係咪唔止呢批月餅有事

711 唔係美心都係嗰度整

美心
我記得以為公司一大堆月餅卷
求其拎左美心既俾啊媽換
開盒試一淡我
自此覺得狗都唔食

連登好多狗同$0.1
一早就淪陷左

早晨啊，🖤月餅

其實更衣室仲出事 佢地唔會換衫都戴口罩掛

美心做月餅不嬲都係地獄工場黎
就係因為勤工 獎金夠高箱多人狗衝

藍屍：曱甴造謠生事！我睇唔到我唔信

美心話銷毀左信唔信

食肺炎月餅啦藍屍

千其唔好去面書製造恐慌

哇屌真係要去fb 睇下點退錢呀

要connect藍屍攬炒美心

721

啲播毒月餅咪賣去歐美同大陸，全球播毒囉

美心旗下仲有好多品牌都有出月餅，例如星巴克

美心？不了

之前就發霉月餅
今次就武肺月餅

想買逸東軒月餅 唔知係咪香港造

美心？你食埋我個份

推到美心自己食曬佢

最好成個工廠中晒封晒所有美心分店

我媽都問可唔可以退錢

推啦屌你美心

今年新口味，流心病毒🦠

好在一直唔食佢

咩人仲會買

月餅期曲奇會搵其他廠代工，但蛋捲就會繼續生產

勤工制度根本on9！懶係出多舊錢比你但根本係糧度抽出黎，借機扣你

屋企廢佬買左

武肺味人血月餅

好嬲好嬲

攬炒美心機會嚟啦，藍絲都唔會幫襯你，gogogo

tui

前10年 8年高登好鐘意水鳩人去做美心暑期工整月餅
勁多高登仔係到做

WOW

幫推

伍淑清係我偶像
偶像賣肺炎月餅 唔知有無大手掃貨

D人訓左幾耐仲美心月餅

好撚仆街
職員唔係人咩
美心真係黑心食品黎

支持退錢

唔會買 但都退定先

美心冇放棄你地班藍屍㗎 慢慢嘆月餅

冇買都入fb退錢啦

買左既手足，記得上去問可唔可以退錢

藍屍食多啲

原來冰皮

美心內部職員爆料

唔知係咪呢個hr?

唔緊要！正常人係唔會食美心

仆街啦

D對話真定假

藍絲中左都會播毒出去

連登仲推得勁過高登
高登班友仲屌返樓主轉頭

呢個堅核彈！

咁撚賤格嘅
改做黑心算啦

食少一年月餅會死嗎

藍絲藍店真係仆街黎，推

推!!!

可以唔做

繼續同佢地鬥藍鬥紅

報完蘋果再po上網係咩玩法

大家一齊去cm下，唔好執輸

係，最好賣唔出

蝕撚爆美心

武漢月餅

藍屍買多啲

推爆呢個post

不嬲都唔係MXfan

手足嚟

貪平既人。。。
佢前排大減價。。

屋企人買左

今年邊個仲買美心月餅真係唔抵可憐

聽講TVB上年轉去奇華，真定假？
榮華水準已經急劇下降，上年有人送個月餅比我屋企人。月餅乾嘅，食落唔係好好味。
Lady M係奇華代工。

同埋以下月餅，邊D係美心代工？
Penisula Boutique半島精品店
九龍酒店
國金軒
Eaton HK
香港康得思酒店
香港嘉里酒店
香港君悅酒店
香港四季酒店
香港瑰麗酒店
香港JW萬豪酒店
香港麗思卡爾頓酒店
信和酒店
Häagen-Dazs™
麻辣派對
香港W酒店
帝港酒店集團
1957&Co

冇買月餅照去嘈佢

今年唔食月餅🥮

有冇人知？

樓主on9 報完蘋果又放連登 件事黃曬人地蘋果點會幫你報 報新聞係件野越少人知先越有新聞價值

蘋果其實好仆街 成日收到料唔報架

一齊去佢fb page問點退錢

咪由得佢繼續整月餅囉
無人買咋嘛

退咩錢 人地都已經話左會消毒
仲係到製造恐慌 唯恐天下不亂
有理由相信係別有用心 希望影響企業資金流運作
提高失業率同民怨 企圖導致社會混亂 危害國家安全

黃色月餅有邊間

我地 送美心 最後一程

咁人哋都要諗下夠唔夠料去做單新聞
又或者有無新聞價值㗎
收到料就要報嘅話，份紙咪厚過電話簿
佢收到料報完又當唔係你報就仆街唧

美心間廠有幫人代工做月餅

痴線肯定唔會退啦
佢開宗明義銷毀曬有問題既貨
其他全部「無問題」點解要退

支那式營運點會唔仆街

買月餅個班就抵死，仲想退錢，退你老母呀。
班員工就慘d

大家快啲去美心fb叫要求退錢啦 好多藍屍好無助呀

呢堆話要退錢嘅咪就係藍屍囉
好人好姐點會買美心

今年買美心因住食完之後中肺炎

好多酒店既月餅都係，你問清楚佢係酒店內生產定美心！

據我知就好多間都係，

例如四x酒店，x島，朗x集團旗下酒店（逸east都係朗豪

Startwood旗下酒店！

多數月餅都係美心做，除左某幾類特式餅外！

摩門教徒

仲有Starbucks啲蛋糕

蛋糕係西餅廠唔係月餅廠

月餅廠整 月餅 蛋卷 曲奇 仲有日菜
樓上有人講過

咁掦話，一早洩漏消息。美心一定消滅所有證據，蘋果點揸到真相，條友好蠢。

嘉里同麗思卡爾頓嘅奶皇係美心

大把藍絲唔睇連登
自然選擇嚟

我都覺得係

乜嘢都爆光曬 仲點出新聞

人哋變咗 炒冷飯

仲諗住買望月

黑心月餅

望月唔係自家製咩

美心今次仆街了

On9定小學生？
藍企業賺唔到錢 但用藍企業錢養黃員工
對黃圈有咩損害 唔撚係以為黃圈嘅資金係永動機吓嘛

果度寫望月自家製所以推薦

唔好退呀

唔買都可以叫人退錢嘅

唔理佢藍員工定黃員工
爆到好料就係好員工

食咗啲美心月餅會唔會有武漢肺炎

蘋果問點稱呼，你話自己叫apple

真係叫apple又點話？

送去狗屋

高登不嬲惡過連登

肺炎月餅🥮

係佢呀, 問佢糧又唔識答, 問HR 既野又亂答,乜都唔識, 態度又差,西口西面, 廢到嘔呀佢, 都唔知點做HR主任

多謝手足感染左武肺都番工野落月餅🥮攬炒，情操高尚

帝京、富豪、郎廷都係美心出品？

認住呢一兩日呀

睇下到時市面仲有無呢段時間既美心月餅賣

想問邊度有得買？ 我有個朋友想佢仆街好耐
仇人月餅

要訂

以前見人整月餅要赤腳踩蓮子，自此之後唔食。

下，我仲諗住酒店月餅無事，唔鬼買

依家應該唔係啦

怡和

美心旗下公司都係

W

.

有睇架，不過人地好有獨立思考，唔信內幕野

酒店絕大部分都係oem,酒店廚房會整個demo出黎比美心去研究點整

佢唔止係無薪假喎
係扣埋獎金同勤工，而家係因為疫情而唔係平時嗰啲射波喎，請着你做hr啲人就真係仆街

係既就唔會晏晝話要全面消毒啦

TVB上年係轉左奇華

你買小店嗰啲咪唔會

pin this

Pinned

藍店得藍屍買，退咩錢呀

邊個話退錢邊個係黃屍

依家高登唔使isp?

係 不過只能做初級會員

呢d時候重買美心就食左佢啦仆街。

見到啲廢老藍絲係美心個fb page 發晒火叫退錢就覺得好笑

所以一早開工整定，剩係供應美心使鬼早三個月前開工咩

一早放棄左美心月餅

中咗仲唔即刻上總公司請埋你地仆街高層落地獄咩

買得美心都係藍, 100%抵死,
我地應該支持美心唔好退錢

美心好恐怖 保護家人 向美心月餅說不

要 一早要整

今年買咗四喜同望月

代工月餅全部要罷買

係入面做既手足千其唔好加麥皮同提子乾入去
會好好味的

美心facebook好精彩 比人炸爆叫退錢

痴鳩線
傳埋俾老豆老母知

華人就係咁仆街，永遠都唔識正視別人嘅生命。

冇買都應該要了解吓有冇得退錢

啲藍屍死黑警開始報應嚟啦

有唔舒服梗係為勤工返工，再同下d主管傾大project為公司出力啦

正路一定要退架啦 間廠有武肺呢啲特殊情況 唔理你啲貨幾時整邊度整 顧客都要最基本有權退錢架啦
不過每年靠月餅賺咁多 美心實死兜爛兜先

美心FB靜靜雞del左最多人留言個po

haha

正

今年月餅好足料，藍屍廢老食多啲

美心岩岩出左新聲明喎

賴死唔退？

該工作區

香港仲有班人咁賤格去買美心，
依d垃圾根本就死不足惜，
我係美心見到依班賤貨都唔退錢俾佢地啦

月餅高溫無病毒
咁個月餅包裝袋個月餅盒月餅袋呢
啲肺炎撚唔戴口罩打個乞嚏再周圍摸咪一撚樣

早幾日有間藍既月餅公司去左X利保險攪宣傳

但前幾日宏X先話有同事確診

人呀

冇買可唔可以退錢

藍絲今次仲撐唔撐美心
個個食到有肺炎

係啲marketing 人去宣傳？

老老柒柒，我都重有東海堂餅卡，啦啦聲換埋算

唔清楚
唔排除佢地有搵鋪面同事去

都係幫我地屋企做左好多年保險既經紀同我地講
叫我地小心D

不過間野係藍，本身都唔會幫襯

仲有個盒